放榜先去hkcc/hkuspace 報nursing asso係咪太遲？

係咪會爆左人報唔到

推

。。。真係架

你可以試下囉
但係放榜先去佢要你best5 15
bio要有3 如果唔係唔洗諗

有fd放埋jupas先報都未遲

應該有啊 我預自己係1尾2頭

社工係一早爆哂 未到6月尾已經截左

nursing 第一日walk in 都唔一定有位

都要walk架喇 去搏下囉

我fd上年walk in space
best5 15 即派offer

你朋友都係nursing?

nursing要3322先入得

Off topic:報文科應該唔會咁快full架可

要讀BIO先會收 仲要有3,定唔知4

space好似4
hkcc就3
space話要3322先收，所以我走左去讀sci

依啲唔擔心 我預自己1尾2頭 係好想讀三大先搏asso

sure la~邊有人放榜先去報學校，報左後悔都唔得啦

係就快d報名 放榜後1至2日就deadline

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?